\documentclass{article}
\usepackage[utf8x]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[polish]{babel}
\usepackage{lmodern}
\usepackage[babel=true]{microtype}
\usepackage{fancyhdr}
\usepackage{caption}
\usepackage{titling}
\usepackage{float}
\usepackage[usenames, dvipsnames]{color}

\pagestyle{fancy}
\fancyhf{}
\rhead{\small Jacek Walter \\ wiosna, 2016}
\lhead{\small Politechnika Warszawska \\ Ośrodek Kształcenia na Odległość}
\lfoot{\small Prowadzący: \\ Włodzimierz Dąbrowski}
\cfoot{\thepage}

\begin{document}
	\section*{Proponowane usprawnienie}
	
	\subsection*{Administracja}
	W ramach prac dyplomowych, na pracy samego dziekanatu polega dużo innych wewnętrznych instytucji Politechniki Warszawskiej, takich jak dział finansów, zajmujący się rozliczeniami studentów lub sekretariaty, przygotowujące raporty katedr. Ręczna segregacja obronionych prac dyplomowych polegająca na odseparowaniu różnych wydziałów, a następnie podział na specjalizacje jest żmudna, czasochłonna i obarczona ryzykiem błędu. 
	
	Katalogowanie prac w bazie danych, umożliwiłoby pozyskiwanie informacji bez pośrednictwa dziekanatu, jedynie za pomocą wprowadzonych przezeń informacji do bazy danych. Wyszukanie kompletu danych mogłoby ograniczyć się do wpisania unikatowego numeru indeksu bądź numeru albumu.
	\subsection*{Studenci}
	
	
	\subsection*{Pracownicy naukowi}
	
	
\end{document}